All in 銀河修理員！ 點解？入嚟睇吓，純粹我嘅諗法！

見到有人攞14年篇訪問出嚟bin c，老實講，二百萬人入面，有幾多人14年嘅時候已經覺醒左？睇返2014篇訪問，只能夠顯示當時偏向中立，唔想掂政治，比較掂民生野，個定位幾似Eason 個d。 之後，再睇返佢地d歌其實喺2014年之前一直都已經係有啲比較偏向社會議題嘅歌例如約翰與洋子。當然大家會好關注上一年嘅情況有冇發聲等等，大家冇跟足佢哋既嘢就唔代表佢哋冇做到，其實佢哋係有個人嘅帳戶，佢哋有係自己嘅帳戶發聲，好記得Tim 出完嗰一個post 之後，係有一啲大陸嘅歌迷喺度鬧玩乜嘢好後悔睇咗佢哋紅館！甚至乎佢哋 一個大型嘅演出裏面叫大家加油，呢一個嘅演出正正就係喺2019年嘅時候，如果大家想睇返嘅話我可以send俾大家睇。

以上一啲嘅行為唔通佢哋仲真係藍？繼續攞嗰一篇報道喺度bin C ? 佢哋有冇公開講支持警察等等嘅說話？ 冇！ 所以點都有機會比人話係偽黃！

黃唔黃真係唔係靠把口講，係靠行動，先不論曲詞，我見到MV取景係喺香港特色街道嘅上環，有香港味道嘅糖水鋪，有close up街上嘅小店，有大家呢半年成日見到嘅graffiti ，，我淨係知佢某程度上延續緊本土文化，之後俾我哋見到佢哋今年其中一首歌要做最後一間唱片舖，佢哋做嘅宣傳亦係宣傳小店，亦係香港本土野。

之後，有啲人就話呢一首咁都算抗爭歌？咁我想問其他嗰啲算係咩？或者咁講呢一首歌嘅歌詞畫面等等係咪令到大家都有一啲共鳴。問心嗰句大家係咪想正式開始、蒙著嘴說愛你贏先？ 雖然佢哋啲fans講到好似話好有意義咁但係我就睇唔到。最後，
如果大家鍾意銀河修理員！仲望？投左票先講
希望你哋投下票，推上叱吒！ 投票嘅機會越來越少希望大家都會珍惜！祝大家在亂流下平安！

All in 銀河修理員 ，個原因唔淨係因為呢一首歌反而係佢今年成年做嘅嘢！ 以上全部都係我自己一啲嘅睇法當然大家可以唔同意。